你地有無咁和平呀，仲叫林鄭下台，叫黑警死全家啦

撒回呀

送你老母！撤回呀！